如果小姐姐半夜擒上你張床跟住發現原來佢有賓周

會典

會醒

完。

上天總算待我不薄

一野推開佢啦 再行埋去煎佢兩巴

講真我ok
其實覺得令到一個點就算有鳩都ok算唔算gay

小你老母姐姐

我小你老母姐姐呀

用佢條啫包住我條巨龍

可以屌屁股

𨳒你老母

會流夜買飛即飛去秦國淨佢身

有咩所謂

封緊國, 老豆都冇飛呀!!!! 畀雷劈!!!! boom!!!!

你唔覆呢個comment我會好冇面

Bb女要賓周黎做咩？

有波，女人樣，ok

屌你個quote壞左

有冇笑?

有笑你jm9

同佢互含到射

也好，男的不會懷孕

一樣搞大佢